taka taka takaaaaaaa

!!!!!!!

企硬 唔take嘢

主唔有驚喜 客有

偷show賊

TAKA生快
好想睇oor

咁take care

專登嚟香港同我過生日

take我

屌你老母

hakuna matata hakuna matata

take u for a fool

tiki tala

條仔我㗎!!!!!!!!!!!!!!

fool9jai

你彭彭

即刻聽下仲有咩好歌

Papa papa roxy~

我係彭丹

您現在聚腳在音樂台內。

rude

太遲去 睇唔到

架仔講eng門又幾好ten

理_得你

ra raraawlalaar

你睇youtube

_乜嘟啊你

死賤狗

？

唔_得呀？

wron ones

扮嘟晒斯文收嘟皮啦

對你好d都唔得

Stand out fit in?
Eye of the storm?
唱左咩咁有驚喜

一向semen(*¯︶¯*)

我吃完泡菜個口臭咗成日...

使撚你對我好

鄉下仔未聽過livehisim下

笑爆嘴牙( ՞ ᗜ ՞ )ᕗ

呵撚咗三次兔子屎好撚辛苦想大條一直出晒

我今日痾米湯 唔知關唔關自己煮事...

成日嫌我對你唔好

到時又便祕呀

真係關就唔係米湯咁簡單

係咪無限嗰隻

我話你口賤係唔撚知幾時收幾時放
唔係要盲目擦鞋同無嫌你對我唔好啊大佬事關根本唔使你對我好

無限碌米湯
...

甘寸ga

feel到到門口但都係兔子